Adidas NMD 求解救方法

事源我著住我心愛既NMD 出街，俾人掃咗腳，磨到左腳塊腳有好大條痕，有咩方法可以救到
有光既時候仲會特別明顯

其實完全無人會留意 算鳩數啦

放心喇 依家NMD唔會有人留意

同埋就算係新鞋 著多排咪又係變舊鞋 曬氣

adidas 個logo 黎
冇問題呀

邊有人會望你對鞋呀傻豬仔

磨曬成塊咪搞掂

樓主13歲？

成個三角形痕出左黎,搵野填返條罅咪得

鞋一落地就預咗花㗎啦

估唔到咁多人都睇得咁開

買過對

我買左一日就花左啦
Wfc

家存之寶就放喺保險箱
仲著出街

著得出街都預咗污糟架啦

無撚著囉咁驚

心愛嘅NMD仲著佢出街 放返入玻璃箱啦

拎對垃圾出嚟柒 收返埋佢啦

汪汪

講得好，一係就齋儲

買張2000水磨沙紙輕輕磨返佢啦！

不過鞋落地都係預著，而且只係對爛鬼nmd重係cheap n1

買過對啦，又唔係貴

呢對 算啦